{
	"Online":"上线状态",
	"Device Name":"设备名称",
	"Modify":"修改",
	"Input new device name":"输入新的设备名称",
	"Custom Model":"客户型号",
	"Model":"硬件型号",
	"Features":"功能后缀",
	"Date Code":"生产日期",
	"Serial Number":"产品序号",
	"MAC Address":"MAC地址",
	"Current Time":"当前时间",
	"Time Source":"时间来源",
	"ntp":"NTP对时",
	"rtc":"RTC",
	"lte":"LTE对时",
	"gps":"GPS对时",
	"set":"手动设置",
	"sourcenull":"无有效来源",
	"Copy from computer":"与电脑对时",
	"Run Time":"运行时长",
	"System Reboot":"系统重启",
	"Are you sure you want to restart":"确定重启系统",
	"Restarting...":"重启中...",

	"Operation Mode":"工作模式",
	"default":"无线热点",
	"gateway":"宽带路由器",
	"dgateway":"双宽带路由器",
	"wisp":"2.4G无线连网",
	"nwisp":"5.8G无线连网",
	"dwisp":"双频无线连网",
	"mbridge":"4G5G猫",
	"misp":"4G/5G路由器",
	"nmisp":"5G路由器",
	"dmisp":"双4G5G路由器",
	"bridge":"无线网桥",
	"repeater":"无线中继",
	"mix":"混合",
	"parasite":"寄生",

	"Language Settings":"语言",
	"cn":"中文",
	"en":"English",
	"th":"ภาษาไทย",
	"Restore to factory will not change its setting":"恢复出厂设置不会更改其设置",
	"Make sure to change the system language":"确定改变系统语言",
	
	"Time Zone":"时区",
	"UTC-12(IDL- International Date Line)": "UTC-12(IDL-国际换日线)",
	"UTC-11(MIT - Midway Island Standard Time)": "UTC-11(MIT - 中途岛标准时间)",
	"UTC-10(HST - Hawaii- Aleutian Standard Time)": "UTC-10(HST - 夏威夷-阿留申标准时间)",
	"UTC-9:30(MSIT - Marquesas Islands Standard Time)": "UTC-9:30(MSIT - 马克萨斯群岛标准时间)",
	"UTC-9(AKST - Alaska Standard Time)": "UTC-9(AKST - 阿拉斯加标准时间)",
	"UTC-8(PSTA - Pacific Ocean Standard Time A)": "UTC-8(PSTA - 太平洋标准时间A)",
	"UTC-7(MST - North American mountains Standard Time)": "UTC-7(MST - 北美山区标准时间)",
	"UTC-6(CST - Central North America Standard Time)": "UTC-6(CST - 北美中部标准时间)",
	"UTC-5(EST - Eastern North America Standard Time)": "UTC-5(EST - 北美东部标准时间)",
	"UTC-4(AST - Atlantic Ocean Standard Time)": "UTC-4(AST - 大西洋标准时间)",
	"UTC-3:30(NST -  Newfoundland Standard Time)": "UTC-3:30(NST - 纽芬兰岛标准时间)",
	"UTC-3(SAT -  South America Standard Time)": "UTC-3(SAT - 南美标准时间)",
	"UTC-2(BRT - Brazil Time)": "UTC-2(BRT - 巴西时间)",
	"UTC-1(CVT - Cape Verde Standard Time)": "UTC-1(CVT - 佛得角标准时间)",
	"UTC(WET - Western European Time Zone, GMT)": "UTC(WET - 欧洲西部时区, GMT)",
	"UTC+1(CET - Mid European Time Zone)": "UTC+1(CET - 欧洲中部时区)",
	"UTC+2(EET - Eastern Europe Time Zone)": "UTC+2(EET - 欧洲东部时区)",
	"UTC+3(MSK - Moscow Time Zone)": "UTC+3(MSK - 莫斯科时区)",
	"UTC+3:30(IRT - Iran Time Zone)": "UTC+3:30(IRT - 伊朗标准时间)",
	"UTC+4(META - Middle East Time Zone A)": "UTC+4(META - 中东时区A)",
	"UTC+4:30(AFT- Afghanistan Standard Time)": "UTC+4:30(AFT- 阿富汗标准时间)",
	"UTC+5(METB - Middle East Time Zone B)": "UTC+5(METB - 中东时区B)",
	"UTC+5:30(IDT - India Standard Time)": "UTC+5:30(IDT - 印度标准时间)",
	"UTC+45(NPT - Nepal Standard Time)": "UTC+45(NPT - 尼泊尔标准时间)",
	"UTC+6(BHT - Bangladesh Standard Time)": "UTC+6(BHT - 孟加拉标准时间)",
	"UTC+6:30(MRT - Burma Standard Time)": "UTC+6:30(MRT - 缅甸标准时间)",
	"UTC+7(MST - Thailand Bangkok Standard Time)": "UTC+7(MST - 泰国曼谷标准时间)",
	"UTC+8(EAT - China Standard Time(BJT)": "UTC+8(EAT - 中国标准时间(BJT)",
	"UTC+8:30(KRT- Korea Republi Standard Time)" : "UTC+8:30(KRT- 朝鲜标准时间)",
	"UTC+9(FET- Far East Standard Time)": "UTC+9(FET- 远东标准时间)",
	"UTC+9:30(ACST - Central Australia Standard Time)": "UTC+9:30(ACST - 澳大利亚中部标准时间)",
	"UTC+10(ACST - Eastern Australia Standard Time)": "UTC+10(AEST - 澳大利亚东部标准时间)",
	"UTC+10:30 (FAST - Far eastern Australia Standard Time)": "UTC+10:30 (FAST - 澳大利亚远东标准时间)",
	"UTC+11( VTT - Vanuatu Standard Time)": "UTC+11( VTT - 瓦努阿图标准时间)",
	"UTC+11:30(NFT - Norfolk Island Standard Time)": "UTC+11:30(NFT - 诺福克岛标准时间)",
	"UTC+12(PSTB - Pacific Ocean Standard Time B)": "UTC+12(PSTB - 太平洋标准时间B)",
	"UTC+12:45(CIT - Chatham Islands Standard Time)": "UTC+12:45(CIT - 查塔姆群岛标准时间)",
	"UTC+13(PSTC - Pacific Ocean Standard Time C)": "UTC+13(PSTC - 太平洋标准时间C)",
	"UTC+14(PSTD - Pacific Ocean Standard Time D)": "UTC+14(PSTD - 太平洋标准时间D)",
	"NTP":"NTP自动对时",
	"Sync":"立即对时",
	"NTP Server":"NTP服务器",
	"NTP Server2":"NTP服务器2",
	"NTP Server3":"NTP服务器3",
	"Sync successfully":"对时成功",
	"Sync Failure":"对时失败",
	"NTP Service":"本地NTP授时",








	"Firmware":"固件管理",
	"Firmware Version":"固件版本",
	"Firmware SDK":"固件SDK",
	"Firmware Identifier":"固件标识",
	"Upgrade":"软件更新",
	"No File":"未指定文件",
	"Choose":"浏览",
	"Change":"重选",
	"Success":"成功",
	"Hardware type mismatch":"芯片类型不匹配",
	"Custom type mismatch":"产品型号不匹配",
	"Function locked":"升级功能被锁定",
	"Unspecified file":"未指定更新文件",
	"Empty file or no exsit":"更新的文件不能为空",
	"File format wrong":"更新文件格式错误",
	"Update busy":"有其它进程正在更新",
	"Execute shell failed":"Shell脚本执行出错",
	"Write flash wrong":"写入Flash失败",
	"The device may need to be restarted, confirm whether to continue":"设备可能需要重启, 确定是否继续",
	"Restart the system or not":"是否重启系统",
	"Update successfully, now restarting...":"更新成功, 正在重启",
	"Make sure that the device is reconnected":"确定已重新连接上设备",

	"Upgrade Online":"在线更新",
	"Check new version":"检查新版本",
	"New version available":"发现新版本",
	"All version change log":"所有版本日志",
	"Change Log":"版本更新说明",
	"Checking...":"检查中...",
	"No new version":"无新版本固件",
	"It's the latest version":"当前已经是最新版本",
	"Are you sure you want to upgrade the newst version online, it will take long time":"确定在线升级到最新的版本, 这将需要等待比较长的时间, 升级过程中不能断电",
	"Upgrading...":"升级中...",
	"Upgrade online successfully, Restart the system or not":"在线升级成功, 确定是否重启",
	"Upgrade online successfully, now restarting...":"在线升级成功, 正在重启...",
	"Upgrade online Failure, Please try again":"在线升级失败, 请重试",

	"Current FPK List":"当前FPK列表",
	"FPK Number":"FPK数",
	"Name":"名称",
	"Size":"大小",
	"Version":"版本",
	"Path":"路径",
	"Introduction":"简介",
	"Author":"作者",
	"Operation":"操作",
	"Cannot delete the software buildin firmware":"无法删除固件中的软件包",
	"Delete successfully":"删除成功",
	"Enter FPK Repositories":"进入FPK仓库",
	"Default FPK&Configure":"恢复出厂FPK&配置",
	"Are you sure you want to clear all install FPK and default the system configure":"确定删除所有安装的FPK并恢复出厂设置",

	"Repositories FPK List":"仓库FPK列表",
	"Updating...":"更新中...",
	"Install":"安装",
	"Installing...":"安装中...",
	"Install succeed, The new install FPK will be under the application menu":"安装成功, 新安装的软件将会在<应用>菜单项下",
	"Install failed":"安装失败",






	"Configure Version":"配置版本",
	"Default":"默认配置",
	"Backup Configure":"备份配置",
	"Default Configure":"恢复默认设置",
	"Restore Configure":"导入配置",

	"Restore...":"导入配置...",
	"Restore Failure":"导入配置失败",
	"Are you sure you want to default the system configure":"确定恢复默认设置",
	"Are you sure you want to save current configure to default configure":"确定将当前设置保存为默认设置",
	"Save configure to default succeed":"保存当前设置为默认设置成功",
	"Save configure to default failed":"保存当前设置为默认设置失败",
	"Are you sure you want to default the system configure to factory state":"确定恢复出厂设置",
	"Restore the configuration is successful, now restarting...":"导入配置成功, 重启中...",
	




	"Logo Color":"Logo颜色",
	"Logo Title":"Logo标题",
	"Logo Width":"Logo宽度",
	"Logo Height":"Logo高度",
	"Logo Align":"Logo对齐",
	"Center":"居中",
	"Right":"靠右",
	"Show Logo Model":"Logo栏中显示型号",
	"Show Model Bar":"显示型号栏",
	"Show Copyright":"显示版权",
	"Show Fireware Identify":"显示固件标识",
	"Show Upgrade Online":"显示在线升级",
	"Show Repo Online":"显示在线安装包",
	"Show Development Menu":"显示开发者菜单",
	"Upload Login HTML":"上传Login文件",
	"Upload Index HTML":"上传Index文件",
	"Upload Logo File":"上传Logo文件",
	"Upload CSS File":"上传CSS文件",
	"Apply Above Configure":"应用以上配置",

	"Save Default Configure":"保存默认配置",
	"Factory Configure":"恢复出厂配置",
	"Restore Default Configure":"导入默认配置",

	"Lock Upgrade":"锁定更新",
	"Lock Configure":"锁定配置",
	"Lock Restart":"锁定重启",
	"Lock Default":"锁定恢复默认设置",
	"Lock Factory":"锁定恢复出厂配置",






	"Username":"用户名",
	"Original Password":"原密码",
	"New Password":"新密码",
	"Repeat New Password":"重输新密码",
	"Username cannot be empty":"用户名不能为空",
	"Password cannot be empty":"新密码不能为空",
	"The two password input is inconsistent":"新密码不一致"


}
